---
title: Novità pulsanti<p>
date: 2024-02-13
tags: ["ping"]
---

Molto più che <em>one more thing</em><p>

Tutti sono in fibrillazione per l&rsquo;iPod video o per FrontRow. Non vedo perché guardare il computer dal divano con il telecomando in mano, con tutto quello che si può fare stando davanti al computer con in mano mouse e tastiera. Ma <em>de gustibus</em>.<p>

Più che altro, è la prima volta dal 1984 che Apple annuncia un computer equipaggiato di serie con un dispositivo di input che ha più di un pulsante, comunque lo si voglia guardare.<p>

Dopo ventuno anni c&rsquo;è una rivoluzione. Davanti a cui non c&rsquo;è Mpeg-4 che tenga.<p>

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>